【突發】689梁振英又狙擊才子陶傑!

外國勢力證據等到宜家

上次果10張都未撚送，DM佢又唔撚覆

689唔識死衰過咁多次都去挑19機

用滙豐當左係架啦

19今晚又有題材

梁書記註銷咗自己、太太同囡囡嘅英籍未

搞到我睇左19篇野一次
寫得幾好
真係企係現實角度勸你諗真d

689vs19

689贏19碌柒撚

今晚11點 光明頂

佢真係好鍾意睇蘋果

明明大家都是英國人

肯定未啦！

689去老人院教英文啦

點放棄個永久居民既身份想請教下

唔玩數蘋果廣告喇

仲要影實體版
我都冇689個廢老咁恆心日日買蘋果

抽光689

死廢佬日日冇野做睇蘋果

人哋一早BC
喺香港定英國住都得
使鳩同你交代

真手足

等睇689自取其辱

送子彈比19

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

陶生心諗 使撚你請

條廢老有資格笑人身體最誠實？

真扑街！！

Cls，689唔識嘢咪撚亂up, 英國裝修肯定平過香港，我親戚成間過千呎屋翻新全裝唔使3萬鎊。出租唔一定要搵仲界，佣金10%就ok. 更何況英國超市啲食物平到笑。

好心你做人唔好咁撚自閉啦 你有亞氏保加應該搵個好啲嘅醫生

無那那辣著人挑機

香港唔比雙重國籍咩？

同19玩呢d

人地直抽橫打打撚死你

梁振英咁做係犯左國安法
強迫他人離開或者限制商業營運
破壞香港經濟命脈 梁振英觸犯左國安法

光明頂準備收檔

屌，上次話送機票都未撚送

變光明大道中

開網台做囉，分分鐘重好pay

其實好屈就 大氣電波始終都係必需既公共空間

戇鳩
佢自己都未取消啦

冇錯
大把人喺開車或者做嘢時候習慣性開住電台
呢啲空間唔應該輕易放棄

其實佢明明19講咩

人地講比你聽英國有咩唔好
叫你唔好只聽宣告

身體很誠實講佢自己？佢啲女邊度讀書話？

其實佢講唔好用生活香港果種態度過去英國,
否則會好失望, 尤其係用香港揾到錢就係成功當把尺
或者炒炒賣賣，
無話過去英國會差過香港,
英國既好唔係易揾錢, 係佢文化氣息.

外國人唔同中國人, 只會用錢衡量人生.

係咪19舊文黎

係架未國安法、或者2016-2018果段蜜月期真係移民英國好大代價

但依家留係香港仲大代價

佢算好運, 睇個形勢老美唔會出D細牌.(第二批制裁名單)

開始打經濟牌打擊港共同中共.
可能打戰爭牌.
第二批制裁名單,未必會有,因為太細雞!!

你望真d先啦
今日蘋果日報呀

蘋果忠實fans 689

19成撚日都拎老董同"政協副主席" 689出黎抽水

689肯定嬲嬲豬

人哋係英國有樓
幾時走都得啦
似你去到邊都要擔驚受怕
驚人哋制裁你咩 傻仔

依加已經度定稿今晚爆seed

啊，佢批死 19 唔會返英國

今晚定聽晚會回應呢

19 應該等唔切今晚

大把bno人 已經登陸英國

機票錢呢

可唔可以送埋比我

689你仆街喇 得罪陶傑

又買蘋果日報！
19成編文叫人諗清諗楚先好去英國，咁撚大反應

最忠實讀者

強烈要求你地唔好再貼 689 言論.
佢係度刷 "存在感", 你地越 post 佢既, 佢就越 high.

大家冷對待 689, 佢生不如死

19成篇文8成篇幅踩緊英國喎, 689不愧叫「振英」, 可能睇唔過眼

借個位

才子一早喺買咗兩層定3層樓啦早排佢先自己講完, 要搬過去話咁易, 689 又突個頭出嚟等俾人打

19好似係英國國民(BC) wor

上個禮拜講移民果集光明頂都好現實
接近苦心婆心

我奇怪D人覺得美國個制裁好似得幾次咁
雖然我都唔可以肯定 但係有幾十次制裁都可以呱
制裁俄羅斯講緊幾十年計算喎
係估出制裁一次就得咩

蘋果忠實擁躉

日日買蘋果，身體最誠實😂

689係蘋果最堅定嘅讀者

係....佢唔係叫人唔好移民

只係叫人唔好天真聽宣告
其實移民最應該係只聽差個邊

有689加持代表文章寫得好好